FIFA17 ProClub 收防中，左右中場

通常11：30開波呀到01：30
無咩要求
唔要call霸，識走位識協防就得
有意留PSN

留名

ps4 劉明

push

我，左中，btw技術唔勁

pc仔自膠